💳 信用卡討論區 (26) 年費免問 貼link搵食過主

💳 信用卡討論區 (26) 年費免問 貼link搵食過主

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡／唔知邊張好？
A：Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買 XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費豁免？
A：先致電年費豁免熱線或客戶服務熱線，如未能豁免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恒生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $300,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Others (* = VS): 最紅自主獎賞 $2.78* 或 $4.17/AM 、網上 $4.17/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/AM (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

Avios (感謝會員月迷津渡提供)

- American Express (AE)
Plat. Credit：$7.5/Avios
申請門檻：年薪 $300,000 (年費 $1980 + $240)

- Citibank
PremierMiles：$8/Avios (AAVS)、海外或網上外幣 $3~4/Avios
申請門檻：年薪 $360,000／$1,800,000 存款

Prestige：$6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：年薪 $600,000／$1,500,000 Citigold 戶口存款

- HSBC
Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
申請門檻：$1,000,000 滙豐卓越理財資產

Others (* = VS)：最紅自主獎賞 $1.85* 或 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產 + Premier

- 大新
BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：$150,000

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或流動付款 (e.g. Android Pay, Apple Pay) 10X (分開計) (4% 或 $1.5/AM)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X (2% 或 $3/AM)、旅遊或外幣有額外 2X (1.2% 或 $5/AM; 2.8% 或 $2.14/AM)
申請門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 安信信貸
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

- ICBC
星座卡VS : 1.5% 回贈
申請門檻：25萬年薪
注意事項

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

渣打銀行信用卡T&C
Simply cash同 SCAM 迎新都有寫

渣打銀行所有卡用PayMe都係無分嘅！

常見問題

Q：用信用卡玩 OE Pay 有冇分？
A：請先了解 OE Pay 原理再發問此問題

Q：用信用卡玩 (不同電子錢包) 有冇分？
A：用你自己張卡試吓

Q：用安信銀聯玩PayMe係咪有2%回贈？
A：Add 咗張卡入去再問一次

安信信用卡 Q&A

最近真係好多人申請EM同Wewa鑽銀，整個常見Q&A比大家參考一下

1.有冇Visa版本申請？得銀聯？
A: Visa 版本冇咁多優惠，Earn More 白金 Visa 只係得1% 回贈，而且安信已經收起左Visa版本嘅申請 (要申請可以打上Hotline搞，但冇意思)

2.現有 Wewa Visa 同 Earn More Visa 客戶想申請可以點做？
A: 上網填表，等收確認電話，會Share Limit 批卡比你

3.申請咗冇Email通知果啲，可以點算
A: 等收電話，會打比你確認，如果冇打比你請自行打上去，另外安信website有批核情況查閱

4. 財仔卡，係咪TU差先會批？
A: 上個po有巴打TU H 比人Reject左

5. 申請 Wewa 定 Earn More好？
A: Why not both? 邊張迎新啱自己啲就申請邊張先，批左一張再Share Limit 即批第二張

星座卡有無學生哥成功申請到

邊有咁快知

啱啱post尾問左，但我都再喺新post度問一次啦

想請教一下大家，如果出學生卡嘅話邊一張卡會最好用？
我自己唔係太介意回贈定係儲里數，但係想問下邊隻卡嘅消費優惠(例如去邊度食飯買嘢會有discount)會多啲？

我自己諗緊ICBC VS或者Earnmore

大家點睇

有咩人會想張卡印個cancer落去
人馬最靚

睇你點解釋個英文字架姐

張Earnmore卡可唔可以自己用pps入錢落起加大個信貸額？學生卡得6千蚊

Cancer卡

Earn more無懸念
雖然財仔卡
但2%確係抵屌
當你一年洗$60000？
Ear more 已經回贈左$1200
果d大行1%回贈先得$600

一星期還緊一次錢

如果安信個app唔使下下check都要重新輸入所有資料就perfect池

Wewa 食飯唱K
Earnmore 除左上面兩樣之外嘅所有

我上個post好似講過一次，你追一追

其實財仔卡會有啲咩問題
2%係幾吸引嘅，但係呢一張卡係咪會少好多其它商戶優惠？

少promotion
冇ebanking交錢

即係要親身交錢？

唔該巴打

但如果除咗回贈之外我都想佢有多啲商戶優惠嘅話係咪用中銀張icard/ICBC張VS會好啲？

上個po 冇人理我。。。
ios 玩oepay 係咪硬食卡reader先玩到

PPS交咪得囉

Yes

得翻八個月2%，仲要比多百幾蚊八達通，好彩有700迎新補下水

上肥花買部an機得閒互過幾蚊支那寶好過啦

交錢講緊水電媒果d

原來係講呢啲
Sor，學生一個，仲未洗交水電煤住

學費2%

唔好意思咁多位
搶左1001又手機又開唔到post
再一次祝大家賺多d里數

無問題，你除左財仔卡，Vs果d唔係比學生玩（除非大法）

Ching讀緊咩 我啱啱申請都發覺佢批得少過銀行 得9000

安信應該接近零promo，佢啲筆直應該用哂響宣傳度

成功另類大法開大貓VS
SCAM又要遲兩個月開了
八達通未有好卡食

係架，少卡唔煩，2%可能好用
你卡一多，有折有倍 好易過2%
正如垃圾flyer都可以快餐9折+5蚊里
你豪食500蚊仲多7.4倍分

Wewa就多DD 優惠

我個個月開公數碌2萬蚊以上卡數+自己消費幾千
佢張SIMPLY CASH批得3萬 我同佢申請加LIMIT 咁都唔肯 比晒收入證明

一係你入定錢落去先

Bouns, 補假$。 一年一次機會

八大
唔通又跟大學排名黎批信貸額 ？

想問DBS Eminent 學生要唔要比年費

你知道年薪係指甚麼？

玩多張就變1.5%,唔化算
加上未知佢批幾多額比我，利申學生

唔玩支那寶

過左海就神仙

我乜都唔講，但只係俾一個月銀行單

你沒有做錯

我遲d試下大法仲得唔得先

有無人用easy payment 開dbs 利是？

計指示日定銀行過數日？
剛剛番左打先可以用
但剩番，六日。同123
本身呢個服務又要working day 又要T+2
仲諗住可唔可以唔洗簽

星座卡上網仲未有得兩張一齊開

恆生係我cut 卡後先一直出優惠
呢半年出新apps後好積極

去左渣打link返周柏豪同鄭秀文去戶口 新卡寄左嚟 鄭秀文靚女左 但栢豪卡面條邊崩左忽
渣打卡啲QC真係

咩新app??
除左張world master, 其他同舊屎無分別

唔關卡種事
係類似HSBC果D

買戲飛 1送1, 牛陣回50%果D(不過係cash dollar)

我keep左7年，就係太廢先cut

wewa cup 會唔會好多地方碌唔到

收銀聯既地方咪碌到，唔收既地方咪碌唔到

有分別咩？

其實係我唔知銀聯覆蓋率有幾高

呢個唔關事 我三大都係得6000

我之前i大,東亞同恒生都10K
果時報學生0收入
恒生直情冇check我環聯

我估計香港黎講（可能我窮撚）我咁樣排

V / M >>> 銀聯 >>> ae

但佢個網又話網上同時申請送戲飛

我唔知自己係唔係三大 總之八大有9000
唔似其他銀行正常10000

$2000一年

岩岩拎到匯豐卡 最紅自主獎賞係咪要係佢個網到登記？
同埋睇落好似賞飲食同賞家居會用得多
大家放係邊

賞世界

求教 想開大貓VS

我番長工都得9000

搵工

HSBC同大灣區張銀聯邊張好d

大灣銀聯拍卡麻煩

唔係下下得

Hsbc 直頭無閃付，要入Apple pay 先得

autopay / pps咪得囉

我無戶口，但真係有MPF
應該有幫助

年薪190000有無另類方法開citi cash back

等學生報告星座卡

返 full time 畀 34K 額我喎
直頭想打去降額

利申: FG

準備開張星座卡 頂替 濕鳩東亞flyer 交費
不過迎新得150蚊有d慘

一人一封email催佢搞啦

34K好多？

用出花紅果個月比佢睇，我就是成功例子

只係想講睇嚟安信批額並冇準則
並無自誇之意

你MPF有幾多先

連金沙卡申請有埋澳門雙人pkg送

我習慣張卡係用得著先申請
所以都應該只開一張交費算
1.5% 仲抵過依加flyer 8蚊哩

想問下學生申請中銀icard 係咪網上申請都得？
見佢好似有張實體form專比學生填

Citi 要3個月 唔同HSBC

網上apply都有得揀學生（好似係）

係
我果時都係網上apply

唔知學生申唔申請到

明白 唔該兩位巴打

緊係無, 雞水咁多
夠就資產伸請

不過份MPF係半年前半自由轉入

btw我十一月至一月連續三個月收入都過40k都唔敢申請，始終計basic唔夠

好啦我認我淆，我廢

想問去台灣用恆生銀聯卡定citibank提款卡(免手續費)禁錢好 thanks

如果唔係成日飛，其實係咪儲miles 無9謂，齋focus cash rebate就算9數?

上年10月頭出左張大貓卡
10月中已經碌左近兩皮
果時迎新碌夠6000有800獎賞錢
見咁耐仲未有特登上去check多次條款話
「獎賞錢」將於合資格持卡人達到有關的「獎賞錢」簽賬要求後兩個月內誌入合資格持卡人的新批核合
資格信用卡戶口內，惟該誌賬程序於2017年12月才開始進行。須受「獎賞錢」計劃的條款及細則約束。
12月開始+兩個月內 理論上是咪應該已經夠哂日期 要打上去CHECK CHECK🤔

安信個網上查詢進度係咪廢架
叫我收sms pw
但我根本收唔到

Same

住私樓，月入20k

回錯post, sorry

係廢架，好多人都係咁，到批左先會收到sms

其實恆生d卡keep住仲有冇用？
有大學卡，enjoy, cup

本身有hsbc vs , sc simply cash已經cover 得哂？
太多card想cut緊啲

我等咗一個月有多都未批，咩玩法

打上去啦 唔係等到2046

其實恆生啲卡唔係真係咁好用 除左enjoy可能有啲優惠咁 銀聯外地本地輪都唔輪到用佢
利申 學生 已cut enjoy

之前有巴打咁講，俾你參考下
如果Citi免手續費可能抵D
個rate可以上網check

俾稅單都得

如果簽得多miles儲得快，但又飛得少，咁係無謂嘅（不過有啲卡可以將啲積分or miles轉做現金回贈）

如果簽得少儲得慢，其實都幾適合唔係成日飛嘅人

我宜家諗住主打妹豐現金回贈
其他就用大新BA慢慢儲里數
因為我近期都少飛

收到大新email verify email
Check返原來批咗卡

請問恆生張金色world master 值唔值得出?

信用卡係咪都要3個月出糧？

好多一個月就得

ICBC果兩張新卡冇得網上apply既
冇呢兩個組合選項 單張就有

可以填表

想cut張hsbc卡
打上card center 要我落分行搞
落到分行就咁剪爛張卡，簽個名就搞掂
咩confirmation野都無得比
感覺上好似無咩保障

就好似你個名咁
Btw hsbc card都cut

Enjoy卡keep唔kepp好？

ye

yes

填表有冇戲飛先？

ICBC
街站申請先食到最多優惠
大家見到街站不妨報報料

年三十填資料，初五打電話叫我補文件，初七個網已經變左已批核
快手打電話啦

留名

HSBC 要幾多？
學生哥開張金卡用住先都好

6萬年薪 可一試
利申學生 金卡已被reject

有冇人呢幾日用ae白金上網買百老匯戲飛冇左85折優惠？

大家點睇中信銀行果張野 雖然殘體好柒但迎新同回䁬好似都唔錯
手持citi premier 同埋 scam開唔到simply cash 同cash back
近來有筆6千既簽帳係咪得佢最好
雖然殘體真係好撚柒

同時有HSBC Visa Signature 同渣打simply cash
其實邊張回贈多啲?
岩岩拎到hsbc vs 唔多明啲優惠

Hsbc vs 基本簽帳回0.4%
中最紅獎賞+3倍=1.2%
再登記埋最紅自主獎賞有多五倍
如果你登記落食野即係total 9倍=3.6%

你上去選最红類別
再乜7推廣都登記
乜都唔中果d就用simply cash

咦,中最紅獎賞就1.6%
咁得番d小商戶先用simply cash

新年有blackout period

上網睇過
但係最紅獎賞又係咩黎

最紅自主獎賞係咪好似打機咁配點？

都寫曬
最好all in 一樣,唔係會後悔

你情況係全部類別都唔中先用simply cash

賞滋味 賞家居 賞品味 都好吸引 唔知點配

其實有HSBC VS, 渣打simply cash 同埋中銀visa infinite
中銀visa infinite餐飲好似有３倍積分
係咪應該 hsbc 揀賞家居/賞品味
食飯就中銀VI
其他就渣打SC

visa infinite餐飲好似有３倍積分

3倍完都係 1.2%

事但搵張食飯卡都 2%啦

姐係中銀張VI 冇咩用
爸打你地HSBC VS 點分配最紅自主獎賞?

食飯
海外
家居
3選1 all in

中銀張VI(亮起來) 配合手機 NFC 只係用黎當指示燈用

最後揀左5X賞品味
因為見成日去到賞品味啲商鋪

中信好似都幾好

張卡真係好柒，主要上網買嘢用，免得過都唔想拎出嚟

如果真係佢咁講 唔係好樂觀
如果你大額無限轉 我估唔洗2星期 銀行就block柒左你

今晚返屋企少少地試玩下先

賞滋味 賞家居 海外 中國 都有1.6%
好過SC

如果我冇理解錯既話
係咪係List 入面果堆商鋪,我都應該用hsbc vs 因為有1.6%回贈
如果係細店(唔係list入面)就用番simply cash

現時透過不同方法增值時所收取的行政費:
信用卡: 增值金額的2.5%

現時使用不同功能時所收取的行政費:
銀行轉帳: 交易金額的1%

想問一問係咪申請dbs black world mastercard申請嘅時候就打埋asia miles嘅ac定係另外再補返架?

我都擔心唔知有無真係cut左
想cut係因為少用，加上最大問題係因為之前開卡個陣無揀到要atm密碼
原來無左個密碼連開ebanking、打去熱線查帳/waive 年費通通都入唔去，因為連電話理財都要個密碼啟動
搵真人cs又等到2046
好啦搵到真人聽問可唔可以補返個密碼，又叫我落分行申請（問點cut卡都叫去分行 ）
OK落到分行搞黎搞去、等左勁耐最後都係話補唔返個密碼，又叫我打返上熱線
一個密碼咁簡單都搞唔掂 所以cut左佢費時煩

兌換里數果陣先要入am ac號碼

好la 唔該曬

不過想另外再問一問佢迎新嘅am係寄信定係點?

睇人youtube拍嘅片
日本用visa卡提款唔收110 yen
但銀聯收

我都係學生 都出到hsbc visa gold
最搞笑你職業填學生 佢有個位比你填其他收入
我鳩填左個數 佢就真係批果個額
無問我攞proof
我上網申請 全程名都唔使簽 乜柒野都唔使upload

Visa係咪當透支？定係Plus嘅提款咭？

迎新係DBS$

佢果張係Visa debit
不過佢有credit saving checking你選擇
你入張連左戶口嘅visa credit 都應該可以係戶口攞錢

有冇巴打加咗 SC Marvel ATM Card 入去Apple Pay?
想睇下係點樣

有marvel 公仔，同實卡一樣

姐係應該citi會好d?

Thanks, btw 1%回贈

唔知關唔關而家有個垃圾迎新事

用卡

八成舖現金食左好大差價

用卡一定好過用港紙，仲唔洗收葡幣找錢

屌你老母中銀隔左個半月先話地址證明唔得

有無巴打成晚用唔到Payme?

我想問下大貓個vs 簽百老匯果6+2%獎賞錢係咪計簽帳額x8%?

Citi 會mark up 2.x%
唔清楚會唔會再收1.95%
小額好似就citi抵

唔關事 我之前冇迎新都俾人reject 到仆街

尋晚用完，冇問題

現金透支

歡迎進入tg 股票group

係

安信八達通自動增值一般用幾多時間批

可能最近業積比恒生最上
要追數
批乜都易D

認真咩

HSBC?

你要搵渣打simply cash既一定大把人狗衝

年薪240k 邊張信用卡最抵玩? 主要食飯/網上買野
諗住申請HSBC張白金卡 會唔會唔批?

食飯 = DBS m綿
網上買野 = 中信motion

HSBC 上唔到 VS = 垃圾

Motion新卡2%回贈，仲用DBS

有人想要link 加 一人應徵 係ok的
最驚係有一個人想要
之後十人一齊貼link

HSBC VS
或者海外2%回贈 （唔好用DBS Eminent，葡幣當本地得1%）

Yes, 其他卡好多計本地

冇嘅，小弟新入嚟呢度，唔知呢度啲人會唔會好介意我搵推薦人所以講定聲姐

HSBC VS All in 賞世界
加埋海外優惠 total 5.6%回贈真係最抵用

佢果張咁冷門由佢啦，你話渣打simply cash 喇喎，個個出黎認佢做老母啦

中銀有張VS 簽夠幾千蚊都有好高回贈%

呢期Flyer world 做到四月個外幣簽帳抵d
月滿三千做到$0.89里

安信EARN MORE同中信MOTION比較邊張比較好??

想玩現金回贈

開附屬卡俾女朋友
一陣散左點算？人地係咁碌你張卡都冇仇報

我身邊都有類似經驗，條女出張卡俾條仔，條仔碌完十幾萬野之後講分手

一張HSBC VS 買到初夜 , 又包月連射, 都搏得過既

Mastercard比較方便

認真問
係咪實批？有冇話要家人、合法伴侶之類先批？

唔洗申報關係，基本上都實批，除非老破緊

Vs卡買到一個晚飯機會
紫卡先有中出機會

起碼都AE黑卡啦

咁又係 如果識呢d既都唔會淨係睇你張卡

想問一條垃圾問題
用緊sc simply cash
上個月結欠五千幾
如果我cash back咗一千蚊
咁我係咪可以交少一千
定係要等下個月先扣得

唔該你

見問得咁 on9 , 可能佢連 360 轉錢出黎都唔識

佢哋會先睇樣再睇卡

就係轉咗先問

你係360換領左之後
佢要2-3日先轉條數到落你個信用卡戶口到
轉左之後你可以打上去電話理財到聽返要還既月結款額有無少左咪知 （唔記得ebanking有無得睇到 ）

肯定無 因為出左單個數就唔會改 就算你呢個月無用張卡 都會變成CR數 唔會今個月筆數變少

咁係因為你還款超過左個min pay

假設我張SC月結單係$1000(DR)
我係繳款到期日前係360換返$1000(CR) 現金回贈都唔可以當找左條卡數？
但意義上我咁樣換返現金回贈$1000落去同我用自己錢（例如PPS找數)入$1000落去找卡數，兩者都係計$1000CR 但換現金回贈就唔當找左個$1000卡數？

我都有諗過呢樣嘢不過交埋實無衰嘅

原來係咁

想請教下如果年薪唔夠 (得15k左右)
有冇咩方法申請到simply cash

中信銀行 八仔自動增值有冇人寄去邊

完全搵唔到

轉工

15K 連金卡 鈦金都申請唔到啦
VS 點得

打錯左sor
應該係150k年薪

Motion Payme 計唔計網上交易?

長期客戶
老老實實 6萬大法唔得 咪12萬 12都唔得就24

其實cash back真係會當交數

我既理解係咁
但前面d 巴打既意思係出左月結數之後就算再換cash back都唔會當找到條月結數，要再下張月結單先找到

各位用PDF申請星座卡啦

我比個例子大家
我One+ 呢個月要找$1000
之後佢出咗$10Cash back
我只係找$990就得

月月如是，無罰息無額外收費

一間間銀行不同做法，建行同中銀要找清哂先ok

正常既理解係咁呀
但上面唔只一位巴打講sc既cash back唔到係咁，月結單出左要找$1000，就算係繳款到期日前換左$100 cash dollars落去，都係要自己另外比$1000先係找得清條$1000卡數，而唔係找$900就得，果$100cash back就留返落再下張單計
我就r晒頭真心唔明出左月結單我另外用自己錢找返條數同我換cash back有唔咩唔同，咪一樣係CR找緊條月結數

星庭卡門市申請送$50*2惠康
但要申請埋金沙果張

星座

你要找既數 = 上一次月結單既結欠 減 之後所有 credit 數加埋

例如你上張單結欠 5000
去 360 轉 1000 cashback 出黎
咁你只係要找返 5000-1000 = 4000

我以前張渣打卡係用自動轉帳找數
佢找數個額係咁計

金沙果張好似冇乜用
唔搞咁多了
應該淨出兩張星座

知道自己問既問題會比各位巴打插，講定唔好意思先

想問下係咪月結單見到收年費先打上去waive定假設3月收年費，2月就打上去？ thanks

見到先

見到打上去waive到就唔洗交？/ waive唔到就deadline前交錢？

KK THANKS

冇用咪放係屋企囉 申請埋冇壞

上網download份form
填完再交去分行？

聽人講Apply Simply Cash依家要擺80k

我直接叫佢印埋比我
不過上網問CS,話可以by email
"可以download以下表格填好再發送到ccc_mail_931@icbcasia.com"

夠入息都要擺錢

岩岩經過觀塘果間好多人冇問
你搵teller定出邊果啲職員？

我問teller攞表
高級客戶果邊open office交表

夠入息就唔洗啦下話

今日拎到卡
SC 放左80k

有無人hsbc多左400 RC?
頭先睇無啦啦多左400
Reward+ 又無寫邊度黎嘅

我啱啱落左分行交表
佢都有 sell 金沙卡
個迎新幾抵既
三個月內簽夠 25000 送澳門船飛+500餐飲券+一晚酒店
(累積 5000 = 船飛, 10000 = 餐飲, 25000 = 酒店)

不過我唔想要咁多卡
冇申請到
btw 金沙果張仲要新舊客都玩得

屌
啱啱交完表
轉個頭網上出左同時出兩張星座卡

係咪迎新？
有冇留意係咪推廣嗰類多咗RC?

400 似迎新
(如果係近排開既卡)

聽聞可以用錢包大法刷

現有客戶都有？

申請完simply cash 先見到呢張星座卡

有無人玩開獎賞錢
現金卷50蚊係咪要用40蚊去買...

星座卡要3月底先有卡

兩張都出
simply cash 食迎新用

請問DBS個一按速付，用中銀戶口洗唔洗手續費？

得反兩日
除左換現金卷 仲有咩好方法用d獎賞錢

大貓幾時會cut rc轉玩cash back?
依家要中最紅自主先抵

可以揀用50蚊獎賞錢 你自己喺個畫面度乜都㩒下 佢個制係完全唔似制 有fd中過伏

直接當錢找數囉

係近期開嘅卡
但我果個近新係250/500/550/800
無一樣係400🤔

最似400 就係之前個最紅apple
但你地收唔收到

都轉1%/1.5%
咪張張一様無L用?
有單一强行仲好用

其實信用卡最好就係張張都有唔同特點
簽唔同野用唔同卡
你強行拉闊個 coverage
就變左個回贈率都低埋
所以一張 1.5% 打底
再配合幾張唔同既卡就最好

reward+ 咪就係將 RC 當 cashback 用囉

Still having EarnMore Visa
By PrimeCredit staff

鬼唔知
咪就係話要中最自主先抵

Still having EarnMore Visa
By this post #5

收唔到

突然諗起呢段

理想
但無可能有全部類別好似hsbc,wewa有 5-6%
如果hsbc由5.6%變 全部1.5%,我喊出黎

2月尾3月尾
又到年尾推廣收成期
大家卡住多少等出?

BEA apple
DBS 11-12月
DBS 淘
唔記得仲有無

發卡行如果出張卡咩簽帳都有 5%
一定會蝕錢
所以佢地只可以將回贈集中喺某個項目
中項目就高 d 回贈
唔中就低 d
咁拉上補下
先可以 keep 住做
如果強行將回贈平均分散去所有簽帳
結果就係 1% 1.5% 咁

星座個張有咩特別？都係1.5
有咩好過sc

交費都有 1.5%
自動回, 唔使儲到 50 蚊人手回
有 visa 同銀聯兩張 for 本地/海外用
工銀 d promo 有時幾正, 好似交稅果個

想出張aisa miles 邊張d里數同迎新抵玩d，準備簽2萬幾蚊野

剛剛申請了

咁樣make sense好多

外國卡好似冇咁多玩法
全部cash back

80K就得
都係公廁卡

人地幾多 % 的??

AE Centurion

岩岩hsbc簽6000迎新回左800 肥肥

一般都得1%

咁咋嘅

有冇巴打試過唔夠入息都批？

其實俾你簽盡10皮嘢，5.6%都係得$5600啫⋯⋯

報無業都批
個額仲大d

屌 大法講完又講 都仲有咁多人問

聽講外國個charge好似無香港咁高

學生嘅話擺8萬蚊都叫有啲機， 因為渣打冇分學生戶口

想問下仲有幾個月先畢業
拎份OFFER CONTRACT去申請有入息要求既
銀行際唔際?

咁只係回现
2% 仲2000添

可以換BA 厩話有时有25%/ 35% Avious up
咁就11xxxx里

一係你玩百記,萬寧 promo
5x+12%
買5000都有780RC

睇你點玩, 不過每年簽>10皮嘢, 就晤好玩1張卡啦

邊到人？

手寫成日亂跳字囉

唔洗，不過要等幾日先找到數

唔該

aeon分換jal miles要4500換100

請問一下，如果只係想 keep 1-2張信用卡
平時完全唔會有時間追優惠/X倍積分果d
主要本地用，一年海外用2-3次

宜家用緊 Citibank 八達通果張
除左 每250蚊，回贈$1之外，應該乜野優惠都無

朋友推薦我我轉 HSBC VS，但係我睇過，d積分計算方法好似好複雜
用落應該未必有著數？

有無其它推薦？

收到卡再試

唔想煩用Simply Cash 1.5%

telgram答你

Agger 唔想煩唔追卡玩法就用呢煩卡

年薪唔夠搵我睇下幫唔幫到你

搵食死開啦

( Show Blocked User - 自動導航拖鞋 )

工銀出星座卡
原來郵儲都有出生肖卡

好醜樣......

想問下citi prestige易唔易waive annual fee? 會唔會要有minimum consumption先waive到？

冇得waive

直接問埋佢點刷分先最低成本嘛

吸300蚊大法？？

Apply 左HSBC VS 係唔係唔會有sms/email? 本身同佢地有戶口

回文唔該刪 link

你咪一撚樣想大家冇得玩

去短期promo counter申請會唔會易批d

會 啲sale要跑數會幫你填
但差太遠都係會俾人reject

星座卡街站
調景嶺IVE門口巴士站

尋日上網申請左

上網同街站有分別?

唔知 淨係知佢個網好流

街站實有超市現金卷

上網好似有兩張戲飛送

想知呢張學生哥可唔可以申請

張 form 有得 tick 全日制學生
有機會得
去 hotline / 分行問下

同問，星期日網上 apply hsbc card 今日都無 sms email

但香港好似淨係出VS,但又學校做promo
利申:門市交左表,未夠250K怕申請唔到

2個鐘前有sms

唔係，趁而家em 做緊2%快手申請

想申請dbs 係咪black 好過eminent
見m乜撚d 迎新好似冇咁好

因為 iOS 冇得直接 read 八達通
所以如果玩 oepay
就要買隻 bluetooth nfc card reader
之後就係將錢由八達通轉入 oepay
去 trigger 張八達通自動增值

已經唔係咩秘密啦, 睇開d 啦

利申:oepay受教了

睇你想要積分定回贈架姐

巴打幾時申請

你條撚樣開心啦
公諸天下 大大方方你鍾意啦

係連登有人識google 咁勁

你估發卡行班人真係唔知咩
佢地自己都玩緊啦
上次先同某銀行某分行個 rm 傾邊張卡佢地試到有分

RM好撚大咩

唔關大唔大事
事實係呢 d 根本係公開既資訊
hongkongcard, 信用卡 blog 果 d 一篇篇教學文啦
你估銀行 d 人真係咩都唔知咩

匯豐傻左個鼻？
我張咭上個月新開
今日睇返佢入張400獎賞錢比我
係咩2017 AUG嘅 果陣我都未有匯豐咭
又唔見佢計少我咭數...

迎新?

就算係迎新都無可能係2017年8月嘅
果陣我都未有hsbc咭

發覺依加海外簽帳碌sc simply cash 仲好過碌銀聯
visa加完1.98%charge個匯率會高過銀聯但一計返有2%回贈個rate就抵過銀聯
即係海外碌卡用銀聯根本無好處
銀聯只係ATM提款果時先勝visa

如果用earnmore cup 會唔會好啲？
冇charge + 2%回贈

想問下有無巴打boc icard未回9x

WEWA

中銀都做緊5%
v/m海外無匯豐vs 5.6%同恆生wm 6%就收返埋啦

有無諗過有d有外幣倍數銀聯呀叻仔
雖然好多地方唔收銀聯就係

都係星期日晚上網申請

最起碼我唔會申請同keep住大量少用既信用卡

隔一個月先回架...

今個月的確係未回

想問下中銀批卡係咪好撚耐？

係 我指1月個啲

起碼1個月

我出大媽區, 兩個星期收卡

我搞左個半月....雖然唔急用, 因為都用唔著...

adore#唔該兩位巴打
一個兩星期 一個個半月 差咁遠
巴打有無漏交資料果d？定佢本身都要咁耐
#

enjoy卡成3個禮拜只係得一開始個陣收到SMS話收到我既申請
之後一直都冇消息
其他卡都會打電話, email黎
係咪得恒生先係咁?
學生卡

預耐好過預佢快，耐起上黎真係超過一個月甚至兩個月

有方法快啲，我有朋友新客戶一星期收卡

我出張恆地會好似真係出左兩個月

無漏交, 本身係中銀客戶, 經ebanking申請, 但申請當日亦即fax晒啲文件過去
中途打過幾次去卡熱線問, 都係話處理中, 同埋近新年會耐, 亦話文件無問題, 唔需要補交

星座卡你地係申請vs定鑽石？

我無申請, 但我諗睇你主力香港用定出外用啦, 香港用緊係揀返vs普遍啲

Both,香港vs,cup澳門大陸用好似唔錯

有咩方法？

Fax=慢慢等
中銀一定要郵寄

你意思係fax唔係直接到佢到? 佢要內部再寄去卡中心?

唔洗諗得太複雜，總之就係好撚慢

網上申請Icbc信用卡 佢地會唔會打黎comfirm資料

我連confirm email都收唔到

依張預左耐d 成日叫補交資料

+1

一月中申請恒地會vs
今日收到sms批咗

批左會send sms?

both
工銀 d promo 有時要銀聯先有/回贈多 d

會
但恆生係好慢
最好打去叫佢 mark urgent
你話急住要用

要成個半月咁耐

icard 1月既9x分 同東亞apple9x 仲未回
今日係最後一日

東亞未回加1
9x？咩唔係10x咩
不過佢更新係遲1日，而佢鐘意最後一日

唔記得左9定10

有冇人玩開港航里數
依加有某D航點半價兌換

不過望落又唔係話特別抵

上次等兩個星期到先批

半價都唔抵？
平日點算

海外用VS定銀聯好啲
VS就3.65% 同匯率多數好過銀聯
銀聯就3.4% 不過有時有折
使唔使整返張傍身，不過要簽一萬迎新就難啲

銀聯點會用hsbc

唔想用咁多間銀行，同埋找人民幣數麻煩

扣咗手續費都重有3.4%，有邊張抵得過佢？

用大貓銀聯不如直用返visa算？（好似係）

反正大貓銀聯都要收手續費

除非有折，唔係一定係VS最好

依家fb成日見ae 叫人申請白金charge卡 之前唔係by invitation既咩 慘囉慘囉

上個月開咗卡，叫咗啲分好易儲

匯豐銀聯簽人民幣唔收手續費
外幣先收

願聞其詳 都6蚊一哩wo

佢用公里而非英里計，台北來回要22000，am只要15000，avios 9000....

受益人要批一個月
點換得切

我意思係我有匯豐戶口，找人民幣卡數方便好多

pps找數有幾難

要計匯率呀

有無人知報失完堆卡,TU會唔會降 ?

有大專生 DBS CV就可以申請Eminent platinum...?

真係得？
睇到我O灑咀，有咁易批咩？

利申: 有番pt嘅垃圾大學生

唔試下點知

唔得架 千奇唔好申呀

你肯比年費就一定得

所以咪話佢半價都唔係好抵

唔計

你唔試下apply ?
上個Post好似有巴打apply 左，唔知有無消息

有冇人申請星座卡係交去佢個email之餘，又有回音

感謝

因為用張卡交保費，所以有幾萬里，換得唔好唒

官網申請唔到,係咁彈錯誤

中銀大灣區申請完係咪冇email/sms?

收到戲飛換領信

咁快 幾時開始申請？

認真答
冇pt嘅大學生
用上面大法 有齊dbs四張卡

冇，直至出左拎卡信先會有 sms
但你可以打上 hotline check 批核情況
電話錄音系統黎

26號

今日響分行聽到
同時間申請星座v/cup+金沙+交齊所有交件
就即場送50蚊現金卷

DBS AE好似冇 Apple Pay

兩張戲飛抵過$50券啦 而且金沙又冇用

交保費，繳費，本身用flyer，今個月轉用佢

銀聯玩唔玩到自己依啲問題已變日經

2張50蚊惠康，好似實用d
利申：分行申請完，網站先有套餐申請

10倍同939都極抵玩
積分仲要無限期
29000同62500飛商務札幌同LA點可能唔抵

唔可取係hx可能就執同埋一年得一次機會

邊4張？
Black Master, CV, Eminent Platinum,仲有張咩黎？

未畀錢已經扣我分，打去客服條友完全唔知有半價換飛呢個promo
半價飛只可以換畀自己，無得換畀人
港航

Black AE
Black Master
Compass Visa
Eminent

你啱 只係某d航點唔抵

就執？

dbs m乜撚卡 簽7000送2張380子華

準備開卡

Black ae開唔開都罷啦 又用唔到apple pay又唔係合併dbs$計
要玩ae開正牌ae仲好

唔會
利申：12月一次過報失4張卡

simply cash 兩個工作天就send sms 黎話批左 真快
利申: 無渣打戶口

星期一申請星座卡,今日打去問話收到我申請
但要等4-6星期

海南航空唔掂

出去 ipoint 搞快好多，果陣我好似十個工作天就整到enjoy 卡

星座卡 只係1.5% 回贈？
有無得儲里數，同埋重有乜其他優惠

想問下
DBS Black Master得本地 同外幣
咁網上簽帳係點計？

渣打過緊冷河 HSBC 分晒去飲飲食食
成日上網買野 如果係$6 我唔啟動張卡

當佢係 simply cash

六蚊里
睇返間公司註冊地邊度
外地係無分

網上好似eminent仲好

ok thank

就算用外幣結算都冇？

有，計海外

Bea apple 出左了

DBS 3x 4x睇怕要下個月
淘仔好似5月

外幣有 港幣無

但我想要張Master
渣打又過緊冷河
DBS 又得VISA
BEA Fly Miles 直頭見唔到有網上

定我太執著 成手VISA 其實無問題？

可以去沙田食buffet 一送一威威

航程人身意外保障
憑ICBC 宇宙星座Visa Signature卡繳付旅費或購買機票，可免費獲享高達美金500,000元之意外人身保險。 (發生在旅遊交通工具上)
註：航程人身保障之細則以中國工商銀行(亞洲)有限公司之保險主單條款為準。

有冇人搵到佢啲條款

如果你秒出到卡
呢期星期日網上9x, 但上限1500同>500
只要唔係歸類百貨公司，超市

想問問同一張信用卡可唔可以入落兩部手機
android + iphone

雖然好吸引, 但係唔鍾意大陸銀行

可以

中銀中國移動香港雙幣鑽石卡 ]

撘單問
同一張咭可唔可以加落兩部機嘅Apple pay？

唔係新架喇喎，中銀除左icard 就係垃圾

大媽區唔錯

大貓又做ok $30-$15

首先你要拍到 我見hkcard果邊有個post講邊啲鋪頭話收原來又唔收

冇人搵到？

淨Apple pay

quickpass 喺香港的確唔係咁易用到
唯有希望佢發展得快 d

apple pay 同實體卡 do 都得

用Quickpass 嗰陣terminal會著幾隻色嘅燈
利申 : 冇卡, 睇人用

你學生過到citi cash back以上卡種我話你叻

目標係Cash Back Visa

應該難批，公屋/學生/低收入全部比citi秒reject

Cash back $1500 迎新唔係俾學生拿, 返去問政府拿果資助 $2000 啦

就係講緊實體卡難拍得返apple pay

又真係得
一直以為要一咭一機

唔關事
唔收 quickpass 既話
亦唔會收 apple pay 銀聯

citi 勁cheap...學生卡得8000credit limit
但DBS, BEA都有10000

開咗張Clear睇門口

Clear 唔開好過
零回贈可言

我開嚟加大個整體信用額

開晒咁多間銀行
搞到食唔到迎新就唔好

係咪過左12點開始

自己開唔到hsbc諗緊叫屋企人開附屬卡
但係premier+vs淨係拎黎玩萬寧係咪好on9

點解好似咁少人用中銀信用卡咁
岩岩批左張中銀I-card比我 睇落似唔錯喎

點解會8000 正常銀行唔會咁批嫁 又唔係大貓

因為除左icard之外其他都無咩好用

我覺得唔洗好似simply cash咁儲到$50回贈先可以真係做到cash back，都係kind of 優惠黎

點開 用嚟交電話費都好
sales話學生只可開clear

揀左迎新係咪冇得轉?
EARNMORE張卡已經批左
揀左行李箱,依家唔想要

一日未收貨，一日都可以轉

有無人知匯豐卡個持卡年期點計
如果我手上有張持卡 10 年嘅卡
之後申請多張新嘅
一年後我 cut 咗舊個張
咁個持卡年期會唔會重新計過？
定係會繼續keep 住加上去？

icard派彩啦

simply cash個迎新係幾時有得入360rewards 拎番

HSBC 附屬卡係要打上去加

個濕鳩DBS 網上開卡個陣 簡職業無學生比我簡
得自僱 全職 兼職 師奶 退休
我簡左退休

有戶口都要打上去

唔好拎老綜

老綜出3糧 我酸緊

乜都冇

星期一申請星座卡
今日已經見到ICBC check左我環聯

之前申請個BA account名錯咗
大新寄封信黎話同張卡唔同名
而家改番
first name係大文
Last name係陳
冇錯呀可

突然 payme 唔可以由渣打 simple cash draw 錢，有冇人都係一樣？

fast last name都搞錯得

個晚夜媽媽凌晨一點apply眼濛濛

詳細少少 ok?

我AM卡都唔得

我am 卡試左 ,岩岩轉左5k

DBS 卡有冇得刷迎新，想要黃子華飛

尋日simply cash 仲draw 到5k

T&C 寫左 ewallet 唔計
八達通 AAVS 計
講左 d 咩自己諗

btw 叫返 top-up 啦
draw 容易同 payme 個 withdraw 撈亂

Btw 原來打錯字：現金

想開張eminemt拎子華票
Vs 同 platinum用途有咩分別？
好似platinum仲靚仔咁

無話咩 on 唔 on9
為左某個 promo 而開卡係好平常既事

我都覺 所以我開左白金

其實一樣 vs只係多左 visa比你既野 銀行無野比多你

暫時係玩開cash back多，但既然有埋premier又無理由唔換avios
不過玩得賞家居張卡一年都係簽得幾次

好似有少少唔同

中信卡要申請幾耐

賞海外就會成日簽，但多過400又有wewa 要淨簽hsbc先簽到3000

我放哂飲食, 唔使煩

上網見到
原來 hsbc us 有出 cash back
2%, 仲有 annual bonus

官網係 1.5%
呢個應該係特選客 promo

有無人知ok大貓卡一日可唔可以減多過一次
收銀果個話分單可以再用

實際唔知, 但條款寫每位持卡人每日只可享優惠一次

好吸引，放工去買飲品先

2. 每位持卡人每日只可享優惠一次，不論持卡人持有多少張信用卡及多少部流動電話。所有交易均不可拆單付款。
我都見佢咁寫 我問個收銀唔係每日得一次咩
佢話得 幫我分單

係即減的

反正即減就睇收銀啦

申請EARNMORE個時申請埋八達通自動增值
依家只係寄左張卡過黎,咁自動增值幾時會搞?

唔係一齊寄㗎咩?一係你等下個禮拜一

要等八達通

visa 白金啦
多 d 地方用到

visa 白金係咪相對比simply cash 抵用?

人各有志

兩樣個玩法唔同
hsbc 係將回贈集中一個 category
所以可以令中 cat 高回贈唔中低回贈
simply cash 就係將回贈平均分散
就可以樣樣野都有回贈
但就唔會太高

聽日打去問下
佢打黎CONFIRM申請個時好似冇提到八達通

download左oepay未？係個app度有提示

lm

好垃圾 我用pps無咁嬲

原來每日咁正架 即刻近排日日去ok買野先

不如要link嘅自己貼聯絡方法啦
咁咪唔使貼條link出來

[url]八達通玩自己
$500玩一張信用卡
$4500玩另一張信用卡
有冇巴打教下我點做 [/url]

10w即係幾多

無，垃圾都好
果時係諗住唔洗簽拎佢$2姐

日日買把ok遮先

幾間ok 都唔work

啤酒$30/3罐
依家$15/3罐，不醉無歸！

原來得20萬 屌佢老母

SC simply cash 回左迎新
但係得HKD 985, 我明明簽夠, 有冇人都係?

ICBC check完TU幾耐先知賽果

1.5%

你每次簽賬都已經回左1.5%
你計埋既話 佢的確回左1000

因為扣減返平時已即刻回左既1.5% ($1000x1.5%=$15)

btw巴打張卡幾時出?

十一月尾

原來3個月零就收到
唔洗真係等足5個月

想問下八達通自動增值$150 轉$500
安信既話要點？

我頭先收到張中銀張 icard ，想問下如果填表嗰時無揀邊個迎新，佢會當你係邊個優惠嫁

same

打去 CS 就改到

申請表應該有寫
去中銀卡網頁搵份 pdf 睇

啱啱係到睇緊有邊張卡可以cut左佢清下位
本來clear係頭位 但上官網見到整緊個Graduation Bonus Promotion
有冇人知會係咩嚟？

想問下hsbc d易賞錢，最紅冬日賞係咪未比

2月15號完 16號就入左數啦

Cut la

你講緊 2016-17 年定 2017-18 年？
同埋易賞錢係百佳積分

而家 Online spending 邊張抵d?

想開中銀卡做月供股票
係咪都係icard最好

我老母用附屬卡, 有户口但唔洗打

iCard 頭$1111.1 , 10x (即係4%)
Motion 滿$3000, online spending 5%, 唔滿都有2%
Eyecard 5x, 即係2%

睇你點睇，icard 25000分換$100回贈，恒地會張卡18000分換$100Coupons

paper form 有得揀

而家去邊有得免費check tu

Miles icard , rebate就恆地

有冇巴打同我一樣用moneyhero申請信用卡但遲遲未收到禮券
我由上年10月開始email追
等到1月都未寄黎
再email追過
等到今時今日都未寄黎
成日話4-6星期寄黎
等等吓真係等左成半年都有
其實係咪博啲客唔記得就唔駛比

我都試過經佢申請
又係經email追佢
最後都會寄coupon黎
但前後都攪左好耐
唔記得實際時間
經此一役
寧願收少d優惠
以後都唔會經佢申請信用卡

問左 最快月尾出卡

有冇人經街霸申請sc simple cash? 佢話4-6星期內會寄coupon嚟寄到依加成2個月都冇

唔夠年薪寄比你都廢事

印左片洗唔洗咁耐

有simply cash啦

冇計錯既話bea flyer world 星期日係咪仲平？
$5/里 九倍分

細行係咁 我揀左兩個星座

係咁㗎咩

我上個月cut 佢話比4個月現金回贈10%我 但我最後都cut 左

中信2%係咪屌得過

頭一年2%，用黎八達通唔錯
上網applepay5%

追完post
學生而家得張enjoy platinum
啲優惠冇幾可用得着
cash dollar enjoy dollar儲咗咁耐都係得幾百蚊
想申請過張有多啲回贈或者多啲優惠用得着嘅卡
追完post 諗住申請大貓金卡/earnmore卡
咁多位師兄有咩建議

點解大貓咁豪

一年之後cut鳩佢

大貓一向都好肯洗錢，你估好似西亞咁小家chargeback返咩
利申：每日一次

我打去問，佢話冇得轉

每隔兩個鐘打一次，每個cs 手法唔同

Earnmore 又財仔又銀聯，除非你主打八達通黎用
大貓金上唔到vs 同你enjoy 差無幾

結論：你係咪有做功課先黎問架

星期一再打過

大貓金有最紅 點會同垃圾enjoy差無幾？

而家有自主最紅，就算大貓金卡$250都回到6分，即係2.4%回贈

Enjoy $200回1分，即係得0.4%回贈

建議你快快手計返好條數先

你個2.4%係指定類別

Enjoy 指定類別都有1.5%， 5000蚊以上仲3%

其實計promotion都差好遠啦
單係網上同外幣多2%已經好好用
就好似新年果時又有食飯8%

中銀網上申請 有無出Ref No. ? 寄去 佢點搵番?

識用其實恆生咭可以高回贈過大貓vs，不過條件太多，又要最低消費額又要指定日子又要中類別，有時仲要中埋商店⋯⋯
大貓勝在易玩，中類別就九倍

恆生 d cash dollars 又冇得 cash back
匯豐而家都有啦

每月簽5000同每季簽3000點比

有得刷ewallet aavs之後
平時D優惠都費L事理

我係開卡前轉

開左卡成個月，前幾日打左去佢成功轉左，但app個度個顯示就仲未轉

申請某某學會既信用卡？
未試過
應該冇check TU都唔會比個code你
要知自己TU，上hkcard有得check

Citi bank 整最高階果張，無料好易reject

人地唔係淨要個分，好似會有幾版紙既report

轉銀行

試過申請HSBC VS 俾佢REJECT有嗰封信

但佢唔想比人check TU喎

睇漏左 自

多數睇到你年薪唔夠, 佢連 TU 都唔睇你, 直接 ban

如果直接ban，係咪都會冇免費TU report 既code?
我唔夠年薪申請，佢都check我TU

有無巴打知boc卡邊度可以睇到
每次簽帳賺到幾多積分
因為用開icard，想睇埋平時簽帳邊啲先賺到10x分

DBS , citibank 我試過唔會,
佢望都無望TU report 就話唔合要求, 會有信

加佢 wechat check 方便d

Q：點申請年費豁免？
A：先致電年費豁免熱線或客戶服務熱線，如未能豁免可考慮取消信用卡帳戶

每年都會有$2000顯示係結單

渣打AM，citi cash back都check左tu再reject
利申<$240 k

有冇學生試過申請到大貓白金(唔係advance)?

今日申請張金先 見佢個reward app好吸引

15萬資產就ok了
Counter職員叫過我開 但無迎新 我拒絕左佢

我張金卡都係DSE後整 嗰時個年薪其實只係差1皮都冇 但我on99咁整金卡唔試整白金
幾時先有白金升

少少off topic
我見匯豐啲特選嘅信件都係印VS Adv VP 呢3張卡嘅圖
有別於一般promo印 premier VP VG
咁係咪代表金咭客戶永久不會中特選優惠？
至少要白金先有機會中特選？

都正常吖 金卡咁低等 我覺得匯豐遲早會cut咗金卡 唔俾申請

邊個位開返？

得12萬喺hsbc 不過照申請白金先 如果
唔得係咪會直接俾張金我？

你預佢比金卡你 批到白金當bonus

有冇人有玩呢張
每年有5次免費用HX自家嘅lounge

唔怪得唔中過特選

要坐返hx先得

3 4千咁囉

簽多啲

早排有個citi 用支付寶 回12% 上限30蚊既小promo 30蚊 啱啱check數已經入左了

巴打有無中過特選

金卡有無得資產開

係啊
間唔中貪hx mega sale平都會坐
所以都好似ok

放 6 萬

之前個個月都簽過萬 簽左差唔多一年 不過有左渣兜孖寶同eye之後就幾乎雪藏了 依家用黎食下promo算

港航d機票減價減到不可思義
最近fb睇到去台灣連稅都係900蚊

啱啱批左 反正免年費 整黎入lounge
收埋星座卡就考慮整埋工銀嗰張 夾埋可以入十次

想請問巴打係係邊度申請張卡？之前係網上整過eye card不過無回音 我都唔知建行有無收到我個申請 打hotline又長期無人聽

官網囉 你有冇收到確認email?

無 我就覺得好奇怪
BTW請問係咪真係要fax/郵寄 d資料去建行，同埋大概幾耐收到卡?

免年費

做咩啫你

咁可以申請喎
擺係到 搭hx先用

工商 邊張入到lounge?

咪又係港航嗰張
一係鑽石銀聯

有呀 碌少少賺多多咁囉

中銀拖到加卡優惠完左即刻批卡

最後好似有少少off-topic 不過我費時開post了
唔該晒巴打

其實有好多嘢都唔知問嚟托 咁大個人就自己考慮啦

1 要哩數咪am 唔要咪cash
2唔知你up乜反正無年費，唔用咪擺
3
4 計到出黎，邊個知你一個月坐幾多巴士?
5
6
7 打去問

樓上講得好啱，你係咪小學生黎
你自己點理財其他人好難比意見

好似你問d錢擺邊到咁
我鐘意分幾間各擺一d
有人鐘意擺曬一間
有咩所謂?

唔怪得搞到TU E

純粹係上個月申請左em
今個月TU A->C，好奇想睇下咩事
但又唔係真係咁急要睇 唔該晒咁多位巴打

我舊年年尾個萬寧 年頭百老匯同飲食都未入
照計應該多千幾rc

其實正常準時找卡數，又冇一次過開好多卡
TU應該唔會跌 我都係一路A

我兩年前申請HSBC
佢一Check我 tu 我由A尾跌到C頭

中銀邊張卡 好用？
i card 定 銀聯雙幣

Icard係中銀信用卡黎講好好用，網上碌卡同埋paywave都10倍積分，雖然張卡衰樣 我第一張信用卡都係呢張，貪佢淘寶免手續費同埋我出糧戶口都係中銀

不過你去中銀分行申請佢會sell你整埋最新果張銀聯大彎卡，我覺得銀聯果張鑽石都幾岩用，現金回贈4%，你年薪少過20萬既話就只有銀聯白金，白金得2%現金回贈

2張整晒都得，銀聯留住遲下或者用得著

boc i-card有冇人真係開10張附屬卡玩迎新

我多數去wechat入面check，WeChat follow中銀信用卡之後再係仲綁定張信用卡，每次消費佢都會係wechat入面有通知，另外仲有個選項有得睇你total有幾多積分

第2個方法就係上中銀信用卡個網，登入左之後佢有個簽帳得分->查詢積分及換領進度

回贈4%咪好多？ 係咪所有簽賬先

要銀聯閃付

申請匯豐卡成個星期 tu 查詢次數都無加係咪可以疊埋心水收 reject 信

master card

Check一次點會跌咁多，你睇下a尾c頭前後差幾多分先

呃你做咩
事實係咁

利申無差過卡數

我意思係無可能check一次就扣咁多啫，我自己上年平均每個月申請兩張卡，咁樣咪應該 i 咗好耐

會唔會有其他原因令你扣分？有無睇過詳細果份tu report ？

AE CX 特選$4.5=1里 抵唔抵用?
有AE CX同DBS BLACK

唔抵 普通到唔普通

如果抵唔抵 計廣告量既話 咁有機

想問DBS Black 係咪點都好過Eminent

中銀除咗icard+大灣區全部都係垃圾
啲優惠又離地

今日收到am 一簽兩賺既miles啦

有2150

屌
打左去hsbc問
原來我係選擇左接受佢地既推廣 但一次特選都無中過

Eminent 1% cashback, 儲DBS$快過 Black
但Eminent冇得玩 Miles

有, 但手續費冇上限

終於收到張恒地會
批我 101k limit
嗰1k係拎黎做乜

星座卡:
上星期一申請,
今日打去問,話已經批左,仲準備好,
收到信就可以去分行攞

用學生身份申請

年薪180K

儲回贈就快，儲mile就低過black一截

咁一張eminent 一張sc 係咪好d

點解要eminent唔要simply cash

Eminent 食飯高過1.5%？？

其實我柒左 我以為sc 係standard charter

Eminent 食飯得1%咋喎 上年就話有食飯3%姐

1%真係太少 大貓vs唔中自選同冇特別推廣都1.6%啦

恆地會除咗可以用18000分換100卷都唔知有乜用

就係淨係換coupon 非中銀長期客又要月供股票一定係恒地會

是次推出的「ＩＣＢＣ粵港澳灣區萬事達世界卡」及「ＩＣＢＣ粵港澳灣區銀聯雙幣鑽石卡」，兩款信用卡可享有共享優惠，包括於中旅社購買香港主題樂園門票最高有８折優惠；中汽、全日通跨境巴士車票８折優惠；另外選用中移動香港「飛常大灣區」１２或２４個月計劃，送首６個月增值服務。

果張野連學生都批到鑽石

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

星座卡都仲未有聲氣

好似無咩特別#[slick1]

今日打上去話 system 冇我 record
唔知係咪分行未遞上去

環亞機場貴賓室 公廁

其實只係銀聯鑽石個優惠嚟
Mastercard 冇的

正價先減到 $20
本身 Mastercard 都有正價 8 折優惠

貪藍色靚申請左白金

好似星座卡實際D喎

本身 Mastercard 都有正價 8 折優惠

citibank 網上申請
無direct 去upload document 個版
係咪即係reject左 ??

Wait for the email

學生報告下星座卡申請狀況

其實都係套票平啲

年薪唔夠？

得19k 差少少咪試下cash back

申請左，等待中

咪玩啦, 人地24k , 咁都差小小??
你估 simply cash 咩

佢要求係240k年薪
我19k月薪
差1k咪試下囉

要黎做咩

有冇MasterCard正 想整返張玩下

利伸：有hsbc 白金同simile cash

但simple cash有1.5% 差個0.5唔專抵整張新啦

巴打有冇其他推介 之前係咪有張東亞用嚟交雜費嘅都抵屌

有
HSBC Premier, Citi Ultima
整完記得黎分享下

Ana 純粹靚

有無人申請到渣打am而又無年薪證明
利申有80k資產係渣打

simile cash

儲

“使用滙豐滙財金卡於網上繳費9，可賺取「獎賞錢」。”

想問下依家大貓金卡繳費即係改左有獎賞錢？
同埋金卡有無paywave?
Thx

張嘢係幾靚 我都有心思思過
500咁少咩？

全職,用左9日(包星期六日)就批
打上去問過多幾日有卡攞

btw,呢個月apply左四間銀行信用卡,TU不跌反升,C->A

因為批咗卡=信貸額上限提升=信貸使用率下降=tu grade 上升

咁多人開定星座卡 今年有em下年又可以開motion真係得個擺字

Thanks 咁多位 就中信master

全職, 上星期3申請左hsbc白金, 星座卡同simply cash
hsbc同sc琴日通知話批左，但星座卡未有消息

匯豐一星期打兩次嚟對資料 仲要等多幾日先知批唔批

對咩資料? VS卡?

有冇收過短訊確認申請？ 我交左申請成個星期都未有聲氣

早兩星期申請左張aeon jcb
今日打上去客戶服務話仲未批
又話依張係人都申請到既
申利:白板

工銀亞洲推出「ICBC粵港澳灣區信用卡」。工銀亞洲信用卡中心總經理戴迅夫在記者會上表示，該卡主打目標客群為經常往來大灣區工作或旅遊人士，沒有特定發卡目標，希望發卡量越多越好。

工銀亞洲信用卡中心副總經理謝子瑩則指，去年該行信用卡消費額增幅理想，增長達雙位數字，期望今年在發卡量、消費額及收單等業務上均可錄雙位數增長。而該行今年亦將有更多重點產品推出。

她又提到，該行見證開戶數目在近數年亦錄增幅，去年增長至少雙位數，期望今年的增長可不少於往年。

零售市道方面，戴迅夫認為隨著港珠澳大橋等基建陸續開通，會有更多人往來大灣區，料本港今年零售消費可進一步復甦。另外，他又稱，在信用卡拖欠卡數及壞帳方面未見有特別轉壞情況。(ek/ca)~

阿思達克財經新聞
網址:

原來要跑數

又係時候幫佢跑數

有冇人對過sc am啲迎新miles啱唔啱數

HSBC vs apply 左2星期都冇消息是咪收左皮？

會唔會 miss 左 verification call?

冇人打過俾我

有冇熄call blocking?
之前以為CCB冇打俾我 原來whoscall block哂

點為之唔啱呢？幾時出卡？迎新期完咗幾耐？

慘係一回事
無基本資料想人哋點答你

中銀、恆生、匯豐、建行
自己揀張嚟開

星座卡有1.5%

今次ok優惠 至少200000個名額
即係至少要攞$3000000出黎
好想知分賬點分

25 號網上申請，28 號收 sms + 第一次確認本人申請，今日第二次電話

大家申請匯豐金卡同enjoy卡果陣等左幾耐先批
利申 學生

唔係最多20萬個咩
facebook 己經有人問點解停咗

匯豐金卡交費冇分

名額不少於200000個 即係至少200000個 d人可能見拆左promo就無

如果不少過20萬 但又點會寫數量有限?

無衝突 唔少過廿萬都可以set limit 例如一百萬個

金卡申請進度好慢哦

More?

聽日去ok 狗衝白桃嘢飲

唔該晒

ok有款三文治好好食 賣14蚊 7點後賣10蚊

仲有咩正野

煙肉果款咸到死

我鐘意食 三重芝士個款

我唔想行10分先買個三文治來食
我附近有4間7仔 係冇OK

樓下無7仔 就係有間ok

Ae blue cash係唔係學生都得
想申請黎拎禮券(有無人有link?
遲啲去放行想網上訂bnb果啲
應該整大貓定ae好

兩張都申請 邊張批用邊張
大貓唔一定批
DBS BWM學生都得 有CV嘅話

DBS 死穴：dcc 無分

dcc 係咩
可唔可以詳細講下

Dynamic currency conversion
簡單啲講
一啲應該以外幣收費嘅嘢轉做港幣收錢
但係DBS喺呢類交易會無分
碌100萬都無
所以要轉返做外幣比錢先有分

例如我係台灣買1000台幣 月結時信用卡公司自動轉返250港幣 咁呢250蚊係冇分 有冇理解錯

錯，呢個情況係你碌個下係台幣，所以會用外幣消費個 rate 計分
係非香港註冊商戶碌個下已經係港幣既話 99% 係 dcc

24號上網申請EARNMORE
26電話對資料＋補文件
之後到而家都冇消息

台灣碌台幣有分
台灣碌港幣先冇分?

發覺呢到好多人未申請過中銀信用卡

個幾星期無消息跟本唔係咩一回事啦

係，上網買野最易中伏，因為你跟本就唔知個網係邊結算

Thx 學到嘢

咪係 我8月個陣申請icard
佢隔左足足一個月先打嚟 我直頭唔記得左申請左啲咩
佢一話中銀打嚟 我直接答佢唔使喇唔該
差少少就cut埋線

我有ac,有佢信用卡，申請多張恆地卡諗住供股票抵D，兩個月都仲係處理中

網上港幣最驚

不過近期東亞promo 都要估估下
合資格交易包括本地零售簽賬/網上購物/全新單一免息分期（總金額）。

不合資格交易包括超級市場/百貨公司/旅行社/

一樣有中銀ac 信用卡
申請恆地一星期就批咗兼收卡

西亞cut左佢啦，連八達通都有上限

未加人工申請大貓白金 但批左金卡
加左人工等夠3個月 上星期五再申請白金 今日打上去話urgent 佢check完就話我知批左
儲大貓卡又邁進一小步

東亞依個promo真係有d鳩
每單要500樓上
但1600蚊就爆
仲要星期日

諗住買下hktvmall 點知係超市唔計

cut 唔到呀,半年炸

少還少
但限到食野, 其他網上真係

amazon, newegg, 前身groupon ??係咩?

pizzahut 計唔計快餐

真係開估先知

上網睇下批核結果

其實手持金卡應該等佢邀請升白金好定自己申請白金好

pizzahut 我估唔計啦
我都係買咖啡同m記先用東亞
譚仔都用返hsbc算
其實有得睇 好似個code係5814就係快餐

但網上買野真係好難估

呢個可能要等耐啲
我都等左3個星期等到批唔批都已經無所謂嘅時候先有消息叫我去攞

學生開左AE Blue cash
冇入息批左64000 limit比我
而家心思思想開埋大貓

同問渣打Asia miles

渣打Asia miles要有60000開戶口先得
但開完戶keep 2萬係入面就ok

AE係咁，當年year 1
CX E 批咗$180K 想推學生去死，後來唔記得想申請邊張卡申請唔到，原來每個人唔同階段有唔同limit上限，AE應該批盡比我
最後打去AE改到50K 先申請到嗰張卡

如果係渣打舊客呢？大約都有80k

咩玩法

請教咁多位巴打中銀張vs 有冇咩特別優惠 銀行一定要我開 開左唔知有咩用

有無link 想拎禮物
如果有違規就唔洗理我

夠年薪咪申請

但係個持卡年期係咪又要儲過

喺ebay買嘢，用paypal啤錢
Ebay幫我用港幣找數
佢個國家代碼寫HK係咪代表唔計賞世界？

張卡好廢 一啲用都冇
開完擺左係到冇用過

Paypal好似有得揀？

我2張前後差3個月 分別唔大

用app㩒唔見有得揀
希望重有網上嗰5x啦

舊客又有80k開卡冇難度啦

但講真要開都唔好開Blue cash啦
得果1.2% cash rebate
而家市面上大把卡好過呢張

星座卡1.5
學生都得

佢送一堆百佳卷我有用過其他迎新
諗住申請到既話叫埋班fd一齊拎

仆街,
支那寶hk入左$3000,但唔比我攞返峴黎,
話當前最大兌現金額係未入錢前果個金額

認證左身分證未？

高級認證了,連底褲咩色都話埋佢知

原來星座卡連學生都開得

中卡俾人盜用..碌左幾次唔同外幣
call 左center..有冇人知要搞幾耐

持卡年期係計你連續持有 hsbc 卡既年期
唔係特定一張既年期

e.g.
你持有金卡兩年
之後申請白金卡
兩張同時持有
再 cut 金卡 (一定要攞左新卡先 cut 舊卡, 咁樣先係連續)
再過多兩年
你既持卡年係四年

點會一定要開呀

下個 po 頭麻煩加埋新卡種 (我開要今晚先開到)
EarnMore 銀聯呀星座卡呀個啲

感謝晒

呢個post#1都有星座同em啊

想問下中銀可以點check迎新簽左幾多

值得